支那愛國小粉紅怒拆佛山日本街

【愛國者不滿於佛山的山寨日本街 10月1日假期間拆毀大量招牌】
【歡迎分享】

日前中國佛山的山寨日本街引起熱話，連日本傳媒也現場直擊，頓時引起了各界關注，中國山寨日本街因為太出位，而引起了「愛國者」的不滿，下令在10月1假期期間拆毀，照片中可見大量日文招牌已消失，變成烏燈黑火。

SCN TG:
SCN FB:
YouTube channel:
#歡迎市民報料

抄襲勃國

做得好

過左咁多年大陸仲咁憎日本

狗咬狗

愛一日國

其實成條街都係侵權

日日睇埋啲抗日神劇壞撚曬腦

今次開鋪班人會唔會變埋植物人

同你講一個笑話: 支那人

製造GDP

好波 幾時斗紅開始

無經歷過戰爭反而最憎日本

不嬲鬥緊

當初報呢條街我都覺得奇怪
有咁既下場我覺得好正常

同呢條片講嘅嘢好似

養豬場 d豬個個教到聽聽話話

好波

gogogo

所以，我一向都支持日本商人盡快全面撤出中國
同埋，斷交和同台灣建

抵死

愛國者不滿於佛山的山寨日本街 10月1日假期間拆毀大量招牌

但之前已不斷拆自己嘅古蹟

一啲啲啦，無得去，又用唔起日本野未憎囉

岩架啦 狗咬狗

(把口）

咪又係中國人起既， 口講同胞，但係就打爛人地飯碗

小粉紅有咩唔憎

習大大

鬥紅 迪士尼係美帝嘢

小粉紅有得去日本咪又狗衝

經典既反日但係拆自己人

開返關咪又係狗衝去日本玩，扮咩啊
如果佢哋重有錢去

如果你已經唔記得當初喺為咩而行出嚟，當初喺為咩而憤怒，就入嚟睇下條片

【自由之歌】有個香港人無收錢整咗條咁嘅片出嚟

啱呀
起碼唔係口裡愛國

平時咪又係睇日劇追日本偶像

又買PS5 又睇日本AV 連坐廁都要係日本搬返去支那 跟住話好憎日本

口裏說不

咁我地係咪要拆晒全世界D唐人街?

做得好
最好一把火燒咗佢

佢哋要復到仇先會唔憎
仲有唔只日本，所有晚清列強依家仲仇恨緊

文革2.0

幾時摺埋bilibili唔畀再播日本動畫

生番

笑撚死

用住iPhone，移民去英美澳加
然後話好憎西方自由主義

唐人街就真係多中國人
呢條日本街應該冇日本人

well done

拆完返去plan下日本旅行

打唔贏外國人，唯有打柒自己人出氣支那人好嬲好嬲

言行一致咪幾好, 崇日死全家啦咁撚愛國嘛

裝修～裝修～

中共就係要佢地日日都諗外國d 衰野，然後就只會諗自己國家好好。如果無左憎恨對象，一諗起自己國家其實「有d唔好」，咁就大獲

說好的中國人不打中國人呢

項目負責人？

日本仔見到你咁只會笑鳩你班支那人on99

劇情無交代佢地先進到儲起d精同卵姐
連登仔真係

咪又係支那人開

論對日本嘅愛
香港人拍馬都追唔上中國

每年去日本的旅客排第一你估邊個国家?

但係又個個狗衝去日本玩

幾時去打劫apple Adidas 個啲外國勢力鋪頭

想當年。

見一架日本車燒一架

支那人一定要掛紅底黃字標語先安落

薔仔真係好野來，喚醒民智靠佢

外國一堆唐人街，仲掛埋國旗，做埋軍操。
國內就不斷排外，實行極端民族主義，最好就快d全面驅逐外國人，加速脫勾

痴線, 乜撚野都唔得

要整老翻，唔好俾小日本賺錢。

咩都憎咖拉，你整個韓國街咪又係咁

支那沒有人，只有畜

起碼口直心直身直
配服
我尊重佢哋

BTW畀公安帶返去摷屎忽未

推 中共警告：發起聯署呼籲德國制裁或犯法 - 分享自 LIHKG 討論區

佢哋唔屌得政府
唯有屌其他國家

其實幾靚
好心厚面皮抄咪抄盡佢, 又死要面拆晒
呢個民族真係悲哀

愛國是工作，遊日是生活

真心問係咪真係無收錢?
今時今日仲有咁真心愛國嘅小粉紅㗎咩

點解外國又唔會拆唐人街？

中國人係咪特別心胸狹窄？

所有唔符合時間邏輯既人事物都有一個新既解釋方法

TENƎ⊥

班賤種又去搶野...

十月一日愛國
十月二即刻買番日本野

起完又拆GDP gogogo

做乜唔放火

以前借反日咪周圍打劫搶野

根本除左佢地自己個體
其他所有人都係死不足惜

chi-naese lives matter

腦殘既走狗

某些人士藉反日撈政治油水

多謝手足

幾時入屋掃走PS4 XBOX

fake news 黎架，
雖然都好想恥笑一番，
不過實情係十一黃金周愛國者喺日本街玩得好開心

日日話打

美國
英國
澳洲
日本
印度
越南
⋯⋯等

誰主使、自己諗!

憎嘅當初就唔起依條街啦

憎日本都話有得解
憎美國先神奇
自卑到呢

笑左，去日本就冇膽咁做

愛國無罪
反抗有理

日本最後都輸撚咗啦話就話唔係中國打贏

日本係中國人既一條刺。你話中國人可以打飛機係韓戰越戰贏美國。 但就未贏過日本

支持

呢句癲d

話口未完

[告急!!]希臘貨輪船員或是救人關鍵

美帝d野呢？KFC?M記？Tesla?
如果十四億人一齊拆會輸？
係啦 搵兩條五毛上連登放負就會贏喇
乜都唔洗做啦

日本仲贏過俄羅斯
戰後經濟起飛 好多世界級企業
而且對外民族形象好好 出名有禮貌
支那眼紅咗好多年

佢地敢唔敢拎自己部iPhone出嚟揼爛佢

抵啦

快 d拆 你唔拆日資點會走

佢哋爺爺9歲俾日本仔殺咗麻，呀爸呀媽一出世就問爸爸去咗邊

情操高尚

憎到日日去日本

睇完呢條片
再睇香港人
香港仲有希望

一車車去日本留學

成班生番

oldyaso
最可怕的细节，茶馆里游行的学生，最后成了共产党。。。

Drift er
成了共产党以后再下令屠杀学生

妙语奇言
动物庄园里，猪最后变成了人

你對香港咁樂觀

咪又係果班一個月得一千蚊去唔到日本既loser

內循環

呢條街真心高汁
可惜

可以岀緊世嗰陣老母死左先架嘛

幾時拆世界之窗

日日播抗日神劇

晚清嘅腐敗、不平等條約卻一條不認

責任全在日方

更係要整個"假想敵"比人民先唔會咬返自己

日本人熱愛社會，展現高尚情操，係南京狗搞事先

可以喺外國起唐人街
唔可以喺中國起日本街？

打爆哂apple先啦
而家最大敵唔係老美咩

憎個班係窮撚到隆個班
都冇錢出國玩手指
有錢既根本唔會理呢d野, 爆買日貨啦
冇錢咪買國貨囉

日本街堆鋪老細其實都係中國人

咪on9
有d好憎日本
照去然後話我黎關照你地

同熱狗思維一樣，只咬自己人，唔打中共黑警

狗咬狗骨

轉個頭一機機咁去日本旅遊

支那身份證張相 全部都係fuji xerox印刷
叫佢哋銷毀身份證先啦

啱啊，拆佢老母

無非想去搶野

A

最好睇呢啲

多謝加速
快L d拆埋堆日資廠

咪繼續用日本野 挑

日本就周街日本車，無乜進口車；但係支那就好撚多都唔係國產牌子車黎😂😂

食屎啦 去到日本又係見到成街支那人旅行

呢個經典

可能三和大神咁已經一百蚊賣咗啦

永遠唔明啲支那狗諗乜

愛國就一定要憎日本

九唔搭八

冇腦所謂元首加冇腦中囯人
出色

死中囯人比較貼切

好多日本人仲未諗通

中囯人唔敢
中囯文字都係日本漢字(改)
冇左日本中囯實死

gdp gogogo

好似話邊度有巴黎鐵塔
快d 拆埋佢

拆完再起，再拆再起
增就業，升gdp

日本咪一樣咁憎中國，其實兩面都爭唔落！

支那呢啲畜生民族好撚奇怪
你唔當佢人往死裏不停咁打
佢會當你偶像咁拜

但你一接濟佢會當你係仇人

大陸正日播 抗日神劇 一套完咗之後有另一套個friend成日喺度屌佢屋企人睇大陸劇

做得好呀

iphone 呢

共產型種族主義，世界大戰不遠了

即刻掟爆佢買華為!

所以話支那咁多個省最撚戇鳩就係班廣東佬

促進GDP呀，農民工有工開了。

拆完又起返 GDP

蒼井空

藍撕全面進場

深圳有世界之窗

抵撚死

中華街人地國民族主義都未拆,依班友去拆人,係咪週邊商戶做
D人去曬假日本消費要報牛

小粉紅收錢做野就可以去日本玩

抄日本
該拆

笑死

吉野家

元氣壽司

Content Farm Channel 唔花時間做 Fact Check
又報 Fake News 呃 views
乜小粉紅愛國者怒拆 ?
事實係日本人嘈"一番街"侵權
所以業主自己封咗啲招牌先, 日後會改名
你張圖都明顯係遮住"一番"兩個字, 而唔係愛國者怒拆
最憎你呢啲垃圾開 channel 整啲標題黨呃人 click
影衰手足

中國一面討厭日本
另外一面就要同日本建交、又拿日本人的錢、搶日本人的一切
果然係中國人的「司馬昭之心」

以愛國之名,做乜都得

支那狗仲走去捧大日本帝國，應該打靶啦

佛山暴徒

最重要係睇班生蕃一路拆一路勁大聲講小日本條片居然無

林家鋪子咁

狗吸狗骨到呢
好撚好笑

推

除左佢地自己
無乜野係唔憎

郭紹傑咪去左放火

睇相真係呃得下人

中果撚站起來

野火燒不盡，春風吹又生，一定要斬草除根，殺哂起呢條街班賣国賊

日本d廠見到走都走唔切

窮個班就反日，有錢果個班就狂去日飲飲食食

成班支那憤青睇抗日神劇睇到上哂腦

我轉載 Channel唔係我開

吓...
人權都冇講版權?

真，支那人去日本都唔撚少

清國都唔撚係中國人，班支那狗又認賊作父？

一年一度㗎咋，節日過左就如常去日本

當年只係反日為名 成機搶野
幾撚多間果D名店 勞力士果D比人扑爆灑 偷灑D野

係lor，啲豬點會知歷史